保皇狗依加最驚大大叫佢地立廿三條

本身諗住可以做下戲賴泛民搞到立唔到
依加已經冇借口
但立完又會比美國制裁
所以依加喊晒口叫泛民番來幫佢地

叫美心泰反對

強烈要求保皇狗立法廿三條
保護國家安全

比人制裁嘅話真係有錢都無用
3代都玩完

泛民唔玩,建制狗冇左重要性去制衡泛民
林鄭一定開快車,唔會再依賴建制,
但建制點都要投贊成,到時有乜事佢地要上身

香港加速主義Go Go Go

其實襯而家過埋政改假普選咪得 呃外國